點睇香港人抗爭會有警犬明刀，又有護士係背後暗槍

護士有講過係唔知點解一入資料
差人就知嚟拉人

咪學埋中共/林鄭/張建忠/警犬咁玩推缷責任啦

唔通金鐘有人臉辨識系統，警犬影哂你地樣，一打個身份證冧巴落去登記政府聯網/醫管局系統就show你係暴徒咩

有內鬼護士督灰就認啦屌